轉貼(請廣傳) 影片中白色寶馬司機入邊疑似係何君妖個大佬

我朋友做保安
佢今日喺灣仔守車路嗰陣講左句何君妖壞話
唔知係咪比人聽到
冇幾耐就有架寶馬停埋一邊望住我朋友
跟住我朋友就比班疑似係收左錢做野嘅順豐友怒啤
好似想作勢打我朋友
跟住我朋友就影住左成件事
白色司機疑似係何君妖/佢大佬（請幫忙起底）
我朋友因為咁而成家比佢買起左
大家請廣傳

片

我朋友因為咁而成家比佢買起左

發生咩事?

總之佢宜家全家都出左事
希望比多d人知
個司機好大機會係何君妖/佢大佬

問過佢佢話可能係講左句何君妖壞話
可能咁啱有佢d人喺度
就引發呢件事
個白色寶馬司機90％係佢大佬

我朋友全家有冇事就靠你地

咁宜家安唔安全?

咁姐係而家有咩事

暫時安全
仲有佢差d比嗰班人嚇到暈左喺車場控制室入邊

鄉黑，下下講打講殺

有有車牌

有冇

Push

講多啲啦

做野咁快手 搞埋屋企人添
你係呢度問... 會唔會驚佢再比人搞多鑊呀...

條片淨係影到車牌最尾嗰兩個字係94

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

香港人有被迫害妄想症

？

雖然唔知up 乜柒，但條囡對脾好正，thx

支那雞

假到咁都有信？

喂 咪撚亂用啦 買起唔撚係捉左
係殺埋人啵
如果真係死左 點救佢地？
如果唔係 麻煩comfirm曬所有野 之後講清楚咩野先

似